printf erabiltzen badugu bufer bat dauka inprimatu behar den gustiarekin beras sitema dei bat egiten duenean informazio gehiago imprimatzen du bakoitzean hau askos efisienteagoa da sistema ez delako user eta sistem artean mugitu behar momentu gustietan aldis write sistema deia da eta beras ordenagailua zerbait imprimatu behar duenean system modura aldatu behar da hau ez da batere efisientea eta denbora asko empleatzen du.
